集氣祈禱落大雨 等佢哋催淚彈冇效

sing hallelujah to the lord

sing hallelujah
sing hallelujah

黃雨

大雨定催淚彈邊樣有效驅趕人？

天公造美,黃雨

淋到d義士點算？

我地可以開遮，對面唔得

好撚大雨

唔好話我迷信

個天有時係聽到嘅

好撚大雨 不過依家落

落了

開遮唔好畀雨淋濕同病

信主了

打雷啦。

Oh my god

天怒人怨

好大雨

而家有埋天時，就算輸地利。只要人夠多，我地有埋人和贏既機會就大好多

幫警犬沖個靚涼先la

落雨對我地有利啊!!!!!

燈到！！！

淋撚死班狗

落大雨最大得益者係政府

首先，咁大雨已經減少左好多人出黎既意欲
出到黎既又周圍避 集中唔到
警犬又可以爭取時間休息
到時根本就連催淚煙都唔會放就徒手ko我地

天主真係幫我地

落大雨，催淚彈威力減

中環落狗屎中

警犬咁撚論盡 仲唔跣到仆街

希望大家明白的講既野
我係望出太陽 到時一決勝負

行雷就行雷啦

好，等我開一個大台先

Praise the lord !

佢地都大獲，成班濕狗

好撚大

淋撚死班狗 再出太陽 玩撚謝班狗

最好雷一野劈警黑警到

而家就真喺好撚大雨

推

主啊我求你眷顧世人
行雷雖然恐怖
但我知道仍然係大自然美好之事
求主幫忙 向世人展現大自然嘅美妙之處
感謝主 求你垂憐俯聽我哋嘅禱告
阿門

sing hallelujah to the lord！

希望個天會行雷 打中應該要中既人啦

Sing hallelujah to the lord!!

我諗夜晚會越來越多人

主權移交個個禮拜無停過落雨

落大啲啲狗無雨嬲

今日係咪更適合企出黎？落雨我地就唔駛驚班狗放催淚彈

一地一樣有布袋彈同橡膠子彈，死黑警會同你客氣？

你係咪真係覺得我哋可以呼風喚雨……

所以前排要武裝
物資組準備好喼 頭盔 眼罩買好少少 射中眼好大獲
你諗到擋到喼啲彈既都拎左出黎先
有冇用到時再諗

只係希望大家小心，留得低先可以長期抗爭

其實落雨又有咩好怕喎！！！

on9經水氣傳播呀
點解要用濕毛巾呀

may the force be with us

有冇人揾到牧師想幫手宣道！！！

咪撚再屌塞地鐵
比你去到金鐘你做到野咩
人地部署晒
地鐵都唔停金鐘
你埋都埋唔到去啦
今日人又少左

今日開始大家日日搭地鐵遊車河

集氣！去金鐘

我

得閒買下哮喘藥 義士後勤一個都唔少得

就快落完啦

淋到啲警狗啲裝備好重先好

淋到pepper spray 都即刻洗走

琴日聽到sing hallelujah to the lord 就流眼淚

Sing hallelujah to the lord

金鐘而家根本無人

屌你究竟點架 屌你老味淋撚曬雨咁去到點知無人

而家太大雨 好難行動

on9 呢個世界有天理嘅淋病死咗啦咁都好信

論係TG定連登，尋晚開始一大堆acc突然湧出嚟，叫人散，叫人降級，好多巴打信咗佢哋中晒伏。

請唔俾佢哋迷惑

佢哋嘅目的就係要係後線 (連登，各大TG group) 亂人心，令你軟弱，減輕前線(警察防線)嘅工作壓力，最後令你哋被瓦解。
佢哋最常用嘅手段，係恐嚇，例如：
1. 收到風，X點準備用實彈，走呀！！！

2. X點鐘清場，會出實彈，返屋企啦求吓你

3. 班狗打到癲咗，走啦！！！

4. 唔好掟乜掟物，一陣間人哋有藉口升級武力，要醒少少，和平示威

5. 暴動罪坐好多年架，唔好呀

請記住以上說話全部同政府，警察利益一致。就係想你弱，想你怯，想你散。你手段越弱，警察就越唔洗用啲係鏡頭前睇落核突嘅手段招呼你，減輕輿論壓力 你越弱，佢越輕鬆。

面對呢啲言論，可以試吓咁諗：
和理非？2014年雨傘佔足三個月，大前日百萬行，結果呢
唔好升級？尋日無升級，咪一樣開槍打頭
再搞入暴動？而家777已經定性咗係暴動啦

請廣傳

我比較想行雷，五雷轟頂班黑警

真係好大雨

唔落雨就出另一招
(如再開槍) 用鷹粟粉封技

天都哭

我公司係金鐘 我見D同事話中環J2出口可以番到 力寶中心
唔知有無用

利申：訓緊教發夢見到MSG

祈禱再大雨到水浸

祈禱雷一野劈落黑警到

天才

中國制嘅嘢會唔會漏電

God bless Hong Kong

韓國青瓦台聯署

真係好希望主能夠拯救一班香港人

希望主最終能夠為我哋帶嚟公義

唔好比中共無法無天

會淋熄
又會快d沉澱

警察走埋你兇你
你就答佢